點睇有d人Whatsapp只係識講埋d好表面嘅說話？

有啲人淨係識講早晨 晚安 新年快樂 聖誕節快樂，

唔會點講關於自己嘅野

同人傾計永遠只識問人食咗飯未？收咗工未？辛苦嗎？人地答完，問方跟住又唔識延續話題，跟住Dead air，第日又重覆同人講早晨，食飯未，晚安呢幾句，無限loop

人病咗就叫人早日康復

人累就叫人好好休息

人去旅行就話玩得開心d

人見工就話祝你順利

人唔開心就叫人睇開d

人考試就叫人加油

人有親人有事就叫人節哀

只識講上述門面說話，唔會講Deep d同問得深入d

嗰類人永遠唔會主動分享一啲新奇有趣事情，有營養嘅事情，又唔會主動約人出街，又唔會主動打電話比人.....永遠等人約佢 等人打電話比佢

有人打一大堆字聊佢傾計，佢又會遲覆，hea覆，只覆emoji，或答d好無稜兩可嘅答案，跟住又反問番人食咗飯未？沖涼未呢類說話.......

同你好撚熟咩

你無興趣知道我既野？

對住你係咁姐

熟永遠都係要由生變熟

咁點解又要主動同我講早晨 晚安

嗯

唔識傾計

相反
whatsapp傾會傾好深入既野或者傾d比較大膽既話題
見面就真係傾d好表面既話題

可能太自卑

因為唔想同你講得deep囉笑撚死

如果佢對個個都係咁呢？

可唔可以教下點同人傾偈

人地唔主動咁你去主動囉

生日快樂
下年同樣時間再祝

有 d 人問深 d 會驚人覺得八卦, 侵犯私隱
都要睇人黎問先至可以.....

有時唔想同人熟就會咁覆